[拋磚引玉] 學DSE數學唔洗睇herman yeung

Herman yeung藍撚到發黑就唔好再睇
[url]
[/url]project identity呢個咁高汁嘅channel竟然無人講
入面咩dse topic都有齊曬
仲可以溫番初中topic
歡迎放低其他高汁channel

Core上面就有齊
咁m1/m2去邊好？
khan academy有齊你要學嘅野
唔止數學，仲有埋phy chem bio

Bad URL.

無留意入唔到

入返佢地個網會direct你去youtube channel

清concepts好有用
可惜我p牌推唔到

推
Herman Yeung純粹係肯不停拍好多片
要推翻啲有質素嘅教學channel
btw 佢有冇咩政治立場

有無歷屆
dse m1/m2 試題解釋
herman yeung優勢在於
佢出片好密
m1/m2/a.maths/pure/applied maths都有教

藍到發紫

多謝晒好有用

推